做左移民顧問一個月 你問我答

做咗移民顧問2個月 你問我答

答你, 我最愛手機台

點入行？
係咪通常海歸易請啲？
之前有申請過 無回音

背景：有做過cs同中英文唔差

想移民美國，本身有直系親屬係美國藉。不過唔識填表同唔識程序，搵你幫手收幾錢？

點入行

點入行？